我知好多人仲係諗任拜年，但見少一面⋯⋯

好過見最後一面呀

【武漢肺炎】何柏良轉載袁國勇團隊文章 警告可能是「新沙士」

袁國勇指新型冠狀病毒於親屬之間傳播率非常高

自推1/10

自推2/10

自推3/10

可以學黨
手機視頻拜年

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

除咗有病就去狗屋拜年，
送佢地一程

自推10/10

推呀行出街仲好多人唔識驚 好恐怖呀

推呀
好多父母輩覺得點都要去見

政府唔做
就大家自己做

咁咪等佢地一齊死 正
最煩係返屋企感染到我咋

冇拜
但叫親身邊啲人唔好拜 佢地淨係話唔到佢地揀
乜拜少一年真係會死咩
依家拜年就真係有機會死啦

所以鬧交都咪俾佢地出

拜年都係成堆9坐傾廢話

有乜咁好拜

累己累人
今次唔見半年後可以再見
見完驚半年後冇得再見

不如你打好啲個標題 先再推啦

香港唔封關你下年都冇得見
大家仲健康見埋今次啦好嗎